反對投共=分化

所有黃色老傳媒人，如吳大帥、小豪子、李慧玲、林忌紛紛出泥為民主黨同公民黨站台，
做委任議員！
凡是反對投共=分化！
反對泛民讚成起高鐡=分化
反對泛民讚成起港珠澳大橋=分化+中中共計
反對泛民讚成偽政改=分化+中中共計+政治潔癖
反對泛民做委任議員=分化+中中共計+政治潔癖+破壞民主運動+無政治判斷力+道德撚
做一個小市好慘，已經被港共迫害，宜家一心支持民主運動，又比偽民主人士(暗共)騎劫，
不如移民去英國算！有時間寫下白宮聯處請美國佬連泛民班仆街都制裁埋就算！
或者向上帝祈禱希望維尼帝真係用核彈炸九香港就算！

全推

1

2

推

個隻五毛狙擊手真係咁諗